公司有人蛇仔要頂更，你會點做

Background: 一間得8個人行更(早中夜)既19公司
是咁的，今晚唯一一個返夜既同事臨時sick leave，搞到阿頂發曬癲咁狂WhatsApp同打電話比我
大佬呀，我行完山同服侍完皇太后點同你頂更丫。
各位巴絲打，我應唔應該覆老細個call丫😓

接左你就玩完,自己諗

扮唔知，我聽日實比阿頂問候到仆街
真係頭D大埋

自
係頭都大埋

叫得阿頂咁佢自己唔撚頂？

我贊成做野果陣要專心博命，但放左工放左假唔係schedule既要人幫就係人情唔係道理

呢d情況當然係阿頭頂

聽日返去即炒

你自己又sl 囉

有咩理由唔屌sl 個個係屌你

戇鳩鳩

Work like a boss 先得架

我好想炒老細魷魚，只係我要養兩老，炒唔起

就咁講一句今日行完山, 陪完屋企人, 返到屋企就訓左

你話訓左

咩工咁巴閉

今日返到公司，阿頂無出聲屌鬼
總結:逃避可恥，但係有用